
## SIP Test - Admin Dashboard

SIP Technical Test - Web Development



## Tech

- HTML
- CSS dan TailwindCSS
- Javascript
- Chart JS

## Langkah Running

Clone repository

```bash
  git clone https://gitlab.com/sip-tests/admin-dashboard.git
```

atau download repository dan lakukan proses ekstrak

- Buka file index.html

